# Список сущностей
| Сущность | Свойство | Комментарий |
| :------ | :------ | :--- |
| **Пользователь**| ID | Уникальный число-буквенный номер |
|  | login | Уникальный буквенно-числовой набор |
|  | password | Пароль. Хранится его хеш |
|  | wallet | Количество непотраченных денег пользователя |
| **Расходы**| SID | Уникальный номер траты |
|  | scategory | id категории траты |
|  | spend_amount  | Сколько пользователь потратил |
|  | sdate | Дата траты |
| **Заработок**| IID | Уникальный номер заработка пользователя |
|  | icategory | id категории заработка пользователя |
|  | income_amount | Сколько пользователь получил денег |
|  | idate | Дата получения денег |
| **Цель**| GID | Уникальный номер цели пользователя |
|  | name | Название цели |
|  | amount_have | Количество денег, которые пользователь отложил на цель |
|  | amount_need | Количество денег, которые пользователю нужно отложить на цель |

# ER-диаграмма
![ERdiagram](/uploads/76e9df680d84372dd3bd6fe6f575bd97/ERdiagram.png)

# Даталогическая модель
![model](/uploads/53fa91cc6e218384ed05e163c2cee524/model.png)
